迪基亞算唔算早殘

29碎已經回𨶙晒塘

收返dean軒賣走隻牛油手啦屌

港超都無隊要啦 廢西到咁

賣？獌狗貼埋錢都可以諗下既

嗰陣鍠出咁多錢都唔肯賣呢條契弟小醜

皇馬快買

next joe hart

有呢條契弟邊有4個歐聯

佢係咪有暗病 手軟腳軟咁

可能屌得女多

偷冬甩不知幾勁

你

入左獌聯會去叫雞是常識吧

當年兩個爭英超最勁龍門

高圖喺嗰邊踢到風生水起

18wc已經廢啦

冇勁過點回塘

以為你瞓咗

樓主見獌狗輸波唔入狗竇

係咪人工低所以表現消極

係咪又嘈膠

小女子單挑一眾ddg fans
點睇

唔想睇